# SAE FREE

## Groupe
Nous somme le groupe **N°7** composé de:
 
> [Mathis Dagbert](mailto:mathis.dagbert@edu.univ-fcomte.fr) *référent*   
>
> [Alexendre Villani](mailto:alexandre.villani@edu.univ-fcomte.fr)
>
> [Aboulaye Diallo](mailto:abdoulaye.diallo02@edu.univ-fcomte.fr)
>
> [Alexis Violard](mailto:alexis.violard--wilbrett@edu.univ-fcomte.fr)
>
> [Timothee Meyer](mailto:timothee.meyer02@edu.univ-fcomte.fr)

## Présentation

Ce dépôt est pour le site web du SAE S1.05-06 fait en html/css/js et le framework BootStrap.
Le site comprend les informations que nous avons trouvé sur [Sae Free](https://www.free.fr) et à l'aide de :
- ["Il y a 20 ans aujourd’hui, naissait la Freebox, 1ère box triple play au monde"](https://www.capital.fr/entreprises-marches/free-iliad-a-gagne-des-millions-dabonnes-en-2022-devient-n6-en-europe-1463126)
- ["Qui est le groupe Iliad, la maison-mère de l'opérateur Free ?"](https://selectra.info/telecom/fournisseurs/free/groupe-iliad)
- ["Iliad a gagné des millions d'abonnés en 2022, devient n°6 en Europe"](https://www.capital.fr/entreprises-marches/free-iliad-a-gagne-des-millions-dabonnes-en-2022-devient-n6-en-europe-1463126)

Nous avons comparé toutes nos sources entre elle pour sortir le contenu le plus fiable.

## Choix de conception

Pour la conception du zonning et le wireframe nous avons utilise [figma](https://ww.figma.com). Pour le site nous avons utilisé la framework [BootStrap](https://getbootstrap.com)

## Répartition

### Page d'accueil

**Auteur : Toute l'équipe**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmathdriprio.github.io%2Fsaefree%2F)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](https://media.discordapp.net/attachments/1154315389191327774/1164918364204957808/image.png?ex=6544f5c5&is=653280c5&hm=99c1f241221c16ec022f02756c67bb807f25c93a851647f1f93911461d8963ee&=)

### Histoire

**Auteur : Alexendre Villanie**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmathdriprio.github.io%2Fsaefree%2Fhistoire.html)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](https://media.discordapp.net/attachments/1154315389191327774/1164915793717370890/Capture_decran_2023-10-20_a_15.19.22.png?ex=6544f360&is=65327e60&hm=3b79673eadc90eac2cd1e94c0c5f6bd755c1da291d0b3c7972a5498e86c17066&=&width=968&height=605)

### SWOT

**Auteur : Alexis Vioalrd**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmathdriprio.github.io%2Fsaefree%2FSWOT.html)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](https://media.discordapp.net/attachments/1154315389191327774/1164916004707651675/Capture_decran_du_2023-10-20_15-20-00.png?ex=6544f392&is=65327e92&hm=4f67c510f922447042cbcdbfe6a14a31fe46d34921dd4856cc2b887d91d615b9&=&width=1409&height=547)

### Confidentialité et sécurité

**Auteur : Mathis Dagbert**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmathdriprio.github.io%2Fsaefree%2Fconfidentialite-securite.html)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](https://media.discordapp.net/attachments/1154315389191327774/1164915558949605446/capture-mathis.png?ex=6544f328&is=65327e28&hm=b88592bc89da5419625c2ef675fd0c9d78b8a8acde87f1674625e8d8e78c41cf&=)

### Informations comptables et financières

**Auteur : Timothée Meyer**  

Vérification W3C : [Détail ICI](https://validator.w3.org/nu/?doc=https%3A%2F%2Fmathdriprio.github.io%2Fsaefree%2Feconomie.html)


![capture d'écran de la conformité de la page ...](https://media.discordapp.net/attachments/1154315389191327774/1164915977570484336/capture-timothee.png?ex=6544f38c&is=65327e8c&hm=9712f904db3ae107d2f2c32f6cedec44d96c72740b56958a010218c2930e5e69&=s)

## Répartition du travail

### Planification - Diagramme de GANTT

- Alexendre Villanie

### Recherches d'informations

- Alexis Violard
- Aboulaye Diallo


### Rapport économique

- Dagbert Mathis
- Villanie Alexendre
- Vioalrd Alexis
- Diallo Abdoulaye
- Meyer Timothée

### Développement site

Page d'accueil : Meyer Timothée, Dagbert Mathis<br>
Template : Dagbert Mathis, Meyer Timothée, Diallo Abdoulaye<br>
Page histoire : Villani Alexendre<br>
Page écologie : Diallo Abdoulaye<br>
Page swot : Violard Alexis<br>
Page confidentialité : Dagbert Mathis<br>
Page information contable et financière : Meyer Timothée<br>
